上下機場個網真喺咁難咩??

離港喺取消哂

但抵港我禁撚到聽朝7點都仲有機到

長途機唔通飛返轉頭咩

咩野冇哂遊客COVER,散水人士比D POINT 好少少唔該

咩野大量黑警入緊黎,屌咩 你應該預撚咗嫁啦,佢唔入黎 你真喺要黑人問號

我唔阻止你散水,但唔該用下個腦思考下

1

喺機場上真係難

721
811

推

唔洗講咁多啦 聽日繼續啦

但似乎仲有好多機降到落,但今日成效的確已經見到

所以我唔反對有人散水,但我喺想屌班唯恐天下不亂嘅人

最多人嗰陣 現場係上唔撚到網

起飛取消都已經一大成功啦

係，我架車去到青衣先上到網咋

低質p牌
已block

抵港入到香港空域甚至臨Land 叫佢Divert 都得啦
就算Land 左機場都大把秘密通道可以令旅客唔經抵港大堂
即係話要包圍清場技術上係做到

我針對緊嘅喺出面一兩鐘前D散水POST

經一事長一智,希望你地用多D個腦

驚喺正常,我唔會阻止你走,但出面D POST 已經去到唯恐天下不亂

技術上喺做到

但喺仲有好多遊客滯留機場,睇LIVE 都見唔少一袋二袋嘅遊客走黎走去
我都唔知佢地會唔會或識唔識走,或者喺到等到有機走

黑警入黎拉人,以佢地暴力手段,必然會傷及無辜
到時都唔駛欖炒巴登報,聽日黑警會再揚威海外